{
  "nav": {
    "address": "邮件地址",
    "account": "账户管理",
    "theme": "主题",
    "language": "语言",
    "themeItems": {
      "system": "根据系统",
      "light": "浅色模式",
      "dark": "深色模式"
    },
    "version": "呈现版本: {{shorthash}}"
  },
  "DDG Email Panel respects your privacy": "DDG Email Panel 是开源的 DuckDuckGo Email Protection 管理面板，不属于 DuckDuckGo 官方，但我们仍然会尊重您的隐私，不会存储以及出售任何个人信息",
  "DDG Email Introduction": "DDG Email Panel 是开源的非官方 DuckDuckGo Email Protection 面板。",
  "login": "登录",
  "login tip": "要开始，请先进行登录",
  "loading": "请稍等",
  "myemail": "邮箱",
  "Enter your Duck Address": "请输入你的 Duck 邮箱地址",
  "Duck Address": "Duck 邮箱地址",
  "No Duck Address": "没有 Duck 邮箱地址? 前往注册!",
  "Continue": "继续",
  "Duck Address cannot be empty": "Duck 邮箱地址不能为空!",
  "Duck Address can only contain letters and numbers": "Duck 邮箱地址只能包含字母跟数字!",
  "Check your inbox": "请检查你的收件箱!",
  "DuckDuckGo One-time Passphrase has been sent to your email address, please enter it below and continue": "DuckDuckGo 一次性密码 (One-time Passphrase) 已经发送到您的邮箱，请在下面输入后继续。",
  "Enter your one-time passphrase": "一次性密码 (One-time Passphrase)",
  "Back": "返回",
  "One-time Passphrase cannot be empty": "一次性密码 (One-time Passphrase) 不能为空!",
  "Login failed": "登陆失败",
  "Login Success": "登陆成功，正在重定向",
  "Unauthorized": "一次性密码 (One-time Passphrase) 不匹配或已过期，请重试。",
  "Copy": "复制",
  "Copied": "已复制!",
  "Unauthorized.1": "身份未授权",
  "Generate failed": "生成失败",
  "Generate Error": "生成错误",
  "Error": "错误",
  "Main Duck Address": "主 Duck 邮箱地址",
  "Private Duck Address": "隐私 Duck 邮箱地址",
  "Generate Private Duck Address": "生成新的隐私 Duck 邮箱地址",
  "Sign Out": "退出",
  "Some Error": "致命错误!",
  "For untrusted websites, Privacy Duck Addresses can hide your email identity": "对于不受信任的网站，隐私 Duck 邮箱地址可以隐藏你的电子邮件身份",
  "Login using Access Token": "使用 Access Token 登录",
  "Access Token": "Access Token",
  "Enter your Access Token": "请输入你的 Access Token",
  "How to obtain a Token": "如何获取 Access Token (API Token)",
  "The access token cannot generate an alias": "该 Access Token 无法生成别名，请检查是否有效"
}
